老母更年期可以點搞

對著佢慘過食屎
我講咩都可以俾佢有位入
可能因為無兄弟姊妹 啲火力集中哂喺我到
已經去到有啲位係解釋俾佢聽都無用
佢點都會覺得自己先啱
次次結果我都係歎個氣算9數
維持咗好幾年喇 究竟仲要頂幾耐呀

你老豆健在嗎

忍下囉 你反叛期果時老母咪又係咁忍你

冷暴力

老豆次次都好醒
扮哂嘢咁就行咗去廁所